真心求問 有以下要求住邊區好？

食野：想有平有貴 有茶餐廳亦有中高檔西餐等、同埋韓燒放題打邊爐
娛樂：都係睇戲唱k呢啲 商場要多 戲院越多越好
運動：有地方跑步游水 體育館多 去行山海灘方便
生活：民生舖頭多
邊區最符合呢啲普通人既生活要求

荃灣

仲有 要近酒店/租房

香港得好少海灘

屯門

商場唔夠high class 、唔夠多 冇乜高檔野

你冇講

天水圍

荃灣 馬鞍山
完

康城

灣仔 (近跑馬地銅鑼灣嗰頭)
大坑 (近中央圖書館位置)

馬鞍山邊到有高檔野
美食沙漠

荃灣點解呢？

沙田區

仲有灣仔(近星街﹑大佛口)嗰頭

銅鑼灣

屯門咪有哂你要求

觀塘

垃圾工廠廢老地方

總括來講
係要新舊區交替嘅地方
姐係荃灣，元朗，大圍，北角

你咪自己去港九新界約下睇樓先囉 個個俾意見你又屌 根本就自己心入面有個底同對唔同地方有偏見

我都係諗到荃灣

我諗我嘅生活有晒上述要求
但條件係住市區用車代步

我冇底喎 純粹問

暫時荃灣銅鑼灣比較好 但銅鑼灣冇咩屋苑feel

標準答案

今日成版荃灣po洗版 樓主專登開黎比人答荃灣

元朗

荃灣黃埔大家點睇

即係荃灣符合？

咁計荃灣真係無得輸

葵涌

旺角

咁嘈雜又冇綠化 體育設施又唔多
行山沙灘都冇

你講下乜野高檔野你想要？

紅van西貢行山又得沙灘又得
中西美食樣樣齊
去尖嘴買名牌又方便
又多gym room
香港地邊度唔嘈㗎

咪玩 垃圾地區

南區

將軍澳

夜晚屎都冇得食 又冇街舖大排檔

荃灣雖然話咩都有
但成區大撚到仆街
一頭一尾要坐車跟本行唔到

黃埔都好好住 行過啲紅磡有平民野食 黃埔站有aeon

不過平民野黃埔花園預左舊

海逸豪園貴，而海名軒就貴到諗都唔洗諗

半島豪庭個邊就隔幾條馬路咁但就affordable d

最後都係睇budget做人，anyway黃埔呢區就好住既

黃埔同荃灣西比較，我就覺得荃灣西社區再新啲，海濱公園同荃灣公園都大，感覺空曠啲

利申荃灣西人

頭同尾指？？

灣仔老銅天后

廢老東區 西灣河筲箕灣幾好 要平一定有平 要貴就去太古城

淨係講區就黃埔好啲 淨係真市區已經唔同講法
但黃埔門檻高好多 除非你接受到>40年樓 就算黃埔花園其實都開始舊

同一口價係荃灣買到<20年既樓了

真係得荃灣

海濱南岸 半島豪庭
萬6蚊呎UP
SELLHK樓
20年樓
個位仲要好過黃埔花園

你幾耐冇睇樓 兩房果啲2萬蚊呎都黎緊啦仲萬6
荃灣宜家萬6都開始炆
再遲下呢啲價分分鐘要入到元朗先有

咁鐘意大舖大排檔去住元朗啦

元朗都過萬6啦
得返啲好遠地鐵站既先14-16k

唔洗 荃灣元朗沙田老銅都有

自己去一次咪知囉

銅鑼灣？

黃埔邊有沙灘

所以我咪話佢好耐冇睇樓 黃埔萬6蚊係幾年前既價黎
元朗YOHO 甚至世宙都已經差唔多呢個價 當然遠少少就大把選擇
荃灣講緊要駁多程果啲 翠豐 韻濤 麗城 海濱 或者荃景圍先得

所以話東區最好有埋石澳沙灘

鑽石山

坑口

夜晚死城既一律不了

啟德 有MALL有戲院有酒店有food court 有體育公園 有海濱走廊 滿足晒你 遲下仲要食埋九運 堅無敵

港島好多地方都岩要求

食野黃埔唔使講
戲院紅磡叫做有兩間
紅磡條海濱係世界級跑道，大環山純游水絕對係首選，唔介意仲可以落海游
黃埔買乜柒都有

堅唔識 堅真心請教

睇上網 九運由2024 開始北面要有水
啟德 北面係 獅子山 又何來食到九運？

真心唔識風水 但唔想買錯樓
Thanks

我都唔識風水 不過聽師傅係咁講 仲話由啟德到九龍灣都食到 觀塘望海嗰邊都得

黃埔無得輸 係香港嘅中心 去邊度都近

市區中心

太古

落尖沙咀 出旺角10分鐘
過海銅鑼灣20分鐘
新界西荃灣30分鐘
新界東將軍澳40分鐘
新界北大埔40分鐘

將軍澳除左唱K,其他都滿足到你
想唱K去觀塘啦,不過唔知到時執左未

荃灣100%

夜晚冇野食 食屎啦